%\documentclass[a4paper]{article}

%% Преамбула TeX-файла

% 1. Стиль и язык
% for reference see https://ru.sharelatex.com/project/5b152067a6c9730cdba16941
%\documentclass[utf8x]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

\documentclass[russian,a4paper,noignorestamp]{eskdtab}
\usepackage[T2A]{fontenc}        
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{pscyr}
\usepackage{textcomp}

%\usepackage[english,russian]{babel}
%\usepackage{graphicx}
%\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}
%\usepackage{amsmath}
%\usepackage{pdfpages}
%\usepackage{import}
%\usepackage{csquotes}
%\usepackage{hyperref}
%\usepackage{tabularx}
%\usepackage{ltablexnovo,fr-longtable}
%\usepackage{listings}
%\usepackage{svg}
%\usepackage{float}
\usepackage{eskdspec}
\usepackage{comment}
%\usepackage{totcount}
%\usepackage{seqsplit}
%\usepackage{verbatim}
%\usepackage[]{algorithm2e}
\def\labelitemi{--}
%\numberwithin{equation}{subsection}

%\newcommand{\spheading}[2][10em]{% \spheading[<width>]{<stuff>}
%  \rotatebox{90}{\parbox{#1}{\raggedright #2}}}

% Настройки листингов.
%\include{listings.inc}
% Полезные макросы листингов.
%\include{macros.inc}

%\title{ПХД}

%\author{ВШЭ}

\makeatletter

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% LyX specific LaTeX commands.
\DeclareRobustCommand{\No}{\ifmmode{\nfss@text{\textnumero}}\else\textnumero\fi}

\makeatother


\begin{document}
%\frontmatter

\begin{ESKDspecification}


&&&&Документация&\\
&&&&Описание программы\\
&&&&Текст программы\\
&&&&Описание применения\\
&&&&Руководство\\
&&&&системного программиста\\
&&&&Руководство оператора\\
&&&&Руководство по эксплуатации\\
&&&&Структурная схема\\
&&&&Функциональная схема\\
&&&&Сборочный чертеж\\
&&&&Акт проверки\\
&&&&Руководство программиста\\
&&&&Лист утверждения\\
&&&&Описание программы\\
&&&&Протокол проверки.\\
&&&&Прикладное ПО\\
&&&&Протокол проверки.\\
&&&&Системное ПО\\

\end{ESKDspecification}


%\backmatter


\end{document}
